GTA5 銷量超越 1億3千萬

痴撚線

買斷制online game嚟講，佢都算史無前例

red dead 先underrate

rdr2都3100萬

但開發成本rdr2好似高兩倍

不過gta5 其實已經加左好多內容。同一開始玩都分別好大，當然都係佢銷量好回左啲本 可以再加多啲新內容

後期做過哂搶劫好悶 係每星期等特價入去買野

出gta6 好過喇屌

橫跨ps3,ps4世代再加PC 條數一定癲
利申:買左3次

開發都要成本, 係GTA5 渣乾哂D錢先

gta5計埋ps3我已經爆左6次機
online冇玩太耐真係唔會想開返黎玩
加埋個ser又廢

可以再戰十年 橫跨三代

係個天空無限等

個online咁撚悶

我1個人都有4隻
PS3, PS4, XBOX360, PC

個故事模式太短 仲短過4

online 之前學網上面既bug, 刷左幾十億, 當已經爆左機, 有新野先入去試

當年我玩online第二日
已經冇啦啦有人比左幾千萬我
原來黑錢黎
之後即刻買樓買車做大爺
d fd個個屌曬鬼

可以過錢咁正既咩

唔可以 唔知d人點整
隨機派

我反而唔玩ONLINE 剩係故事MODE都覺得超值
一直覺得重複玩果D任好悶 FD叫我玩過1次打劫任就不了